成日出街屙屎,條巨龍都掂到塊廁板!!

真係好困擾小妹

剪咗佢

下世小心D

又小妹又巨龍姐係點？性別都未搞清

有晒巨龍都小妹

我有用廁板紙解決太長煩惱

扯住旗咪得

西皮太長
扑少d野啦

用坐廁屙屎碌鳩成日都浸到水

扯左仲巨

向上冇事

條撚倒U型咁扯點算